一隊葡萄牙樂隊因爲今日被滯留香港機場

所以索性表演下

最重要係
「they understand the protesters' intentions.」

好感動